{
    "config": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "error": {
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s"
        },
        "flow_title": "Tuya konfigur\u00e1ci\u00f3",
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "country_code": "A fi\u00f3k orsz\u00e1gk\u00f3dja (pl. 1 USA, 36 Magyarorsz\u00e1g, vagy 86 K\u00edna)",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "platform": "Az alkalmaz\u00e1s, ahol a fi\u00f3k regisztr\u00e1lt",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "Adja meg Tuya hiteles\u00edt\u0151 adatait.",
                "title": "Tuya"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "A kapcsol\u00f3d\u00e1s nem siker\u00fclt"
        },
        "error": {
            "dev_multi_type": "T\u00f6bb kiv\u00e1lasztott konfigur\u00e1land\u00f3 eszk\u00f6znek azonos t\u00edpus\u00fanak kell lennie",
            "dev_not_config": "Ez az eszk\u00f6zt\u00edpus nem konfigur\u00e1lhat\u00f3",
            "dev_not_found": "Eszk\u00f6z nem tal\u00e1lhat\u00f3"
        },
        "step": {
            "device": {
                "data": {
                    "brightness_range_mode": "Az eszk\u00f6z \u00e1ltal haszn\u00e1lt f\u00e9nyer\u0151 tartom\u00e1ny",
                    "curr_temp_divider": "Aktu\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet-\u00e9rt\u00e9k oszt\u00f3 (0 = alap\u00e9rtelmezetten)",
                    "max_kelvin": "Maxim\u00e1lis t\u00e1mogatott sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet kelvinben",
                    "max_temp": "Maxim\u00e1lis c\u00e9l-sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet (haszn\u00e1lja a min-t \u00e9s a max-ot = 0-t az alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz)",
                    "min_kelvin": "Minimum t\u00e1mogatott sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet kelvinben",
                    "min_temp": "Min. C\u00e9l-sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet (alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint haszn\u00e1ljon min-t \u00e9s max-ot = 0-t az alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz)",
                    "set_temp_divided": "A h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz osztott h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleti \u00e9rt\u00e9ket haszn\u00e1ljon",
                    "support_color": "Sz\u00ednt\u00e1mogat\u00e1s k\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se",
                    "temp_divider": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet-\u00e9rt\u00e9kek oszt\u00f3ja (0 = alap\u00e9rtelmezett)",
                    "temp_step_override": "C\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet l\u00e9pcs\u0151",
                    "tuya_max_coltemp": "Az eszk\u00f6z \u00e1ltal megadott maxim\u00e1lis sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet",
                    "unit_of_measurement": "Az eszk\u00f6z \u00e1ltal haszn\u00e1lt h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleti egys\u00e9g"
                },
                "description": "Konfigur\u00e1l\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek a(z) {device_type} t\u00edpus\u00fa `{device_name}` eszk\u00f6z megjelen\u00edtett inform\u00e1ci\u00f3inak be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz",
                "title": "Tuya eszk\u00f6z konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "init": {
                "data": {
                    "discovery_interval": "Felfedez\u0151 eszk\u00f6z lek\u00e9rdez\u00e9si intervalluma m\u00e1sodpercben",
                    "list_devices": "V\u00e1laszd ki a konfigur\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt eszk\u00f6z\u00f6ket, vagy hagyd \u00fcresen a konfigur\u00e1ci\u00f3 ment\u00e9s\u00e9hez",
                    "query_device": "V\u00e1laszd ki azt az eszk\u00f6zt, amely a lek\u00e9rdez\u00e9si m\u00f3dszert haszn\u00e1lja a gyorsabb \u00e1llapotfriss\u00edt\u00e9shez",
                    "query_interval": "Eszk\u00f6z lek\u00e9rdez\u00e9si id\u0151k\u00f6ze m\u00e1sodpercben"
                },
                "description": "Ne \u00e1ll\u00edtsd t\u00fal alacsonyra a lek\u00e9rdez\u00e9si intervallum \u00e9rt\u00e9keit, k\u00fcl\u00f6nben a h\u00edv\u00e1sok nem fognak hiba\u00fczenetet gener\u00e1lni a napl\u00f3ban",
                "title": "Tuya be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    }
}